呢條友日日都搞到我差啲爆血管

日日睇住呢條友啲判決真係好激心

冇人叫你睇
唔好犯法咪得

$0.5 唔洗找

一早已經block左條五毛